\cvsection{Experiencia Profesional}

\begin{cventries}
  \cventry
    {Ingeniero de Software} % Job title
    {Airtificial Aerospace \& Defense} % Organization
    {Sevilla, España} % Location
    {Abril 2025 -- Actualidad} % Date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gestión de proyecto para el desarrollo de una aplicación de automatización de procesos para una importante empresa del sector aeroespacial.}
        \item {Amplia experiencia en el sector aeroespacial, con sólidos conocimientos técnicos.}
        \item {Interlocución directa con el cliente para la definición y especificación de requisitos.}
        \item {Desarrollo Fullstack, aplicando buenas prácticas de programación, eficiencia y organización.}
        \item {Desarrollo de un gemelo digital para una planta de producción de materiales compuestos, orientado a la simulación, análisis y optimización de procesos industriales complejos.}
        \item {Diseño e implementación del gemelo digital de la planta de producción.}
        \item {Integración y despliegue de software mediante contenedores Docker.}
        \item {Adquisición e interpretación de datos procedentes de sensores industriales.}
        \item {Automatización y orquestación de tareas y flujos de trabajo con Apache Airflow.}
        \item {Desarrollo de modelos de inteligencia artificial para la detección temprana de fallos en la producción.}
        \item {Implementación de un algoritmo de planificación de la producción basado en CP-SAT.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
